覺唔覺蛆記多左忽然球迷

明明平日都無人睇
多左呀朗就懶係關心人地咁
差啲射入都可以打飛機
我地美欺已經射左兩次精
利申祖迷

忽你老母 你全家都忽

@牙古路

吊你老母啦，我意乙就捧緊

出黎隻揪牙

嘻啊嘻嘻嘻簽左安利簡🤓

都係班賤種鍠過檔

牙朗轉去祖記 朗迷迷祖睇牙朗有咩問題 你老母就忽

比你更早,巴治奧年代....